麻煩admin幫手del post, thx

麻煩admin幫手del post

問咗啲膠嘢 好後悔
求del post
感激！